## Теоретичні відповіді
1. Як можна оголосити змінну у Javascript?<br> Змінну можна оголосити за допомогою ключових слів var,const,let 
2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?<br> Promt виводить діалогове вікно з текстовим полем, куди користувач може ввести щось, і натиснути Ok або Cancel. Confirm просто ж виводить діалогове вікно з запитанням і з можливість вибрати OK або Cancel.
3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.<br> Це коли мова автоматично переводить тип змінної з одної в інший при виконанні операцій. До прикладу можна навести перевизначення зміної let num = 3; num = "Hello"